西環點樣去荃灣？

今晚喺石塘咀9點後點樣返荃灣？紅van喺邊度上車？

叮叮去上環轉930 / 930x ?

都係好方法，但係上網search好似有紅van直到？但係又冇講上車地點

紅van

創業

連登仔梗係游水

你喺創業個電車站嗰度向上環方向行前少少就係

紅van好似喺水街附近可以上到車 或者就叮叮去上環轉巴士

西環酒店住一晚啦

平
5B>930X 有BBI
最平（唔建議）
5B >天星>234X
貴
紅Van
係咁多

唔該晒咁多位

試過係堅城泳池都上到 搭去總站落 跟住轉去荃灣方向嘅車
總站係維港峰附近